睇完黑豹覺得ironman好廢

錢又唔夠人多，技術又廢過黑妹

49歲(黑豹)

Yes，IM廢撚到

無裝備肯定唔夠我打

但係俾我揀我會做Iron Man 黑豹始終係王太多限制

識過約戰ir條廢閪, 佢甲都未著就俾我打到口腫面腫

力架係咁啦

Iron man勁在係沙漠都自己整到套衫出黎
黑貓要個妹整甲比佢，冇左神力連美軍都抽唔贏

你用成個國家既錢同一個企業比 , 再用第二個人既腦同佢比 .
咁都叫黑豹勁過佢 ?

以打鬥漫畫嚟講
新人一定係勁過舊人

除非夾硬開外掛

但係佢地眼中im 科技只係原始人
原始人同現代人玩科技一定輸架喎

黑豹嘅錢係屬於國家、國民嘅，
而Iron Man 啲錢係屬於自己嘅(家族企業)

黑妹嘅技術的確優於Iron Man，
但並唔等同黑豹技術優於Iron Man

你攞整個國家/黑豹個妹嚟同Iron Man
一個人比較都唔公平

civil war套甲係黑貓自己整
今集套甲先係佢個妹整比佢

套甲唔係好耐之前有啦咩

咁batman咪仲加要搵隆捐

黑貓老豆係有套甲 不過老豆套甲同黑貓套甲唔係同一套
不過學黑貓個妹講 性能要改良嘅 況且黑貓老豆身形黑貓都著唔落啦
不過civil war個套係黑貓自己改良 唔係靠佢個妹姐

力架無腦嫁

呢套真係令黑人打晒飛機

睇埋infinity war先下定論啦

即係im科技其實係垃圾

Iron Man有個Jarvis/Friday已經贏黑豹
Captain America3 嗰陣Captain同Iron Man打
Iron Man可以scan到Captain個fighting pattern
擋曬Captain啲拳
"Lets kick his ass"
呢個功能已經無敵

就算黑豹同Iron Man打
用翻同一招已經贏

iron man都打唔入佢
iron man連cap個盾都hi唔花
仲想打得入黑豹套甲？

新角色唔勁過舊角色既話，

邊有人會畀錢追個故仔？

瓦干達一開始已經有外星金屬嘅資源，令佢哋科技比外面世界一直先進幾百年，Ironman勁係勁在可以喺資源咁貧乏嘅情況下開發到個核心再到整埋套甲，單靠一個人嘅力量已經屌打當時其他人嘅科技，如果佢都有震金可以用佢嘅科技肯定唔止而家咁，個人實力來講im強好多

汎合金啊屌你老母

黑豹嘅黑砲肯定勁過im

又係呢啲垃圾論調
一條友勁過另一條友就等於另一條友廢 咩邏輯
更何況佢地成長環境本身就唔同 冇得咁比喎
上面都有巴打講 一個係外星高科技環境長大 一個係靠自己天才+讀書
邊個夠膽講如果tony喺wakanda大唔會勁而家n倍
如果黑豹唔喺wakanda大 佢喺山洞又整唔整到mark 1出黎
兩個一齊勁唔得既 係要踩低另一個先安樂既

成班On9睇卡通片都可以嘈交

鍾意睇marvel啲popcorn片嘅我最憎iron man

係

第一，隊長個盾係絕對硬過黑豹套甲
第二，硬度高唔代表其他方面都強，如受熱，冷的程度唔一定都高，ca3時black widow拎d電擊電佢都頂唔到啦，ironman有唔同甲for唔同對手，整套有電之類打佢咪得囉

勁的地方唔同

ironman勁的對方係一副有高能源同AI的甲，就算俾一個普通人都可以發揮到一定程度的實力，好似war machine 依d垃圾用得唔錯，可能因為tony老豆接觸過空間實石，所以研發到強的能量，而tony就成功將佢壓縮，但方便性就明顯差

喵妹係整到一件高防，方便的戰衣，依個就因為依種金屬就好處，但因為副甲本身無能源，所以俾普通人用都係晒氣

簡單講二者都係天才，只係因為自少家中接觸的科技物料唔同，產生出唔同風格

漫畫佢套衫係震金，係同一樣野

邊到有得比較
im可遠攻 黑貓唔得
im可以飛 黑貓唔得
黑貓可以吸攻 im唔得
點比較呀我屌你老母
我夠話im條女靚啲 im勁啲啦 雖然佢條女都柒柒地

所以佢地同一隊

但iron man係白人

此post已完

屌
有白皮豬唔做做力㗎

依家風氣係咁架啦
你去波台睇下美斯同c朗大戰post就知

ironman一個救返起成間marvel
夠勁未?

套套甲都有電㗎啵

個黑妹都係前人種樹後人乘涼feel。加埋時代地利因素。
如果Howard Stark有無限汎，唔洗打仗專做研究，Tony Stark一定勁過黑妹唔知幾多倍。
黑妹睇落研發好似好叻咁，不過暫時只見研發囉。Tony係連Program都攬包埋。先Vision後Friday
Stark同貓仔套甲都完全冇可比性。識飛識射炮又有大量武器。黑豹識吸震睇落好勁，食正grenade launcher咪又係一下收佢皮。已經想像緊Stark用反坦克射中佢會點

你咁講我覺得超人先係最廢
咩都唔怕 怕舊爛鬼石
仲話保護人類

大家都汎合金喎

Killmonger grenade launcher 已經收佢皮，更加唔好講Stark軍火商出身，周身導彈

人人屋企都放舊石收佢皮

黑豹個國家有Vibranium，獨市唔輸出
ironman無 點比

唔係ironman邊有咁多力架有錢收拍戲喎

無 Iron Man 就無 MCU
高下立見

幾時先有黃種人英雄？

ironman 溝女最多，贏

Btw 想問Friday 同jarvis除左把聲之外仲有冇咩野唔同到？

回憶

你死啦講DC

咁你睇完ironman 有冇覺得自己好廢丫 你又破產 又入馬場俾破產官撞到 又失禁 又早洩 又叫雞叫得果幾分鐘仲要俾人收足全套錢隻雞仲要轉走韓風style

佢唔駛覺得啦，佢係事實黎

佢條好撚勁喎

唔明點解熨斗人會愈嚟愈廢
明明以前比坦克打中都冇事

死力架

功能性靈活性，放棄一開始嘅防禦性

想問點解im唔用汎合金

係佢設計，但落手係妹妹，麻煩重睇

冇ironman marvel邊到有錢拍黑豹 邊到有得比你打飛機

得罪講句，黑貓本人冇實力冇頭腦，勝在身邊有一班能人同稀有資源

Tony就相反，自己本身條件好，solo行事都冇問題，唔洗點靠人

結論: 打和啦屌

人人都可以係黑豹

膚色輸曬

im真正裝備撚

覺！連黑人都不如

黑夜豹妹？

黑豹個人資產有9xx億美金
IM只有8x億美金
係個人

一個膠標題都引咁多討論
兩者點比較？

IM 係講科技點令人進步 唔好濫用
BP 係講共享單車

高下立見

夾左係F-22 機底
咁都唔靈活

屌 IM 攬住 黑豹 放佢出太空
唔洗打都死撚左啦 又唔識飛 又唔係超人

其實真心覺得黑豹好睇 唔明點解咁多人踩

你有無「更靈活」依個概念
而且唔止機身嘅靈活度，著裝嘅方式都大大改進，已前係成部機械著裝上模，依家係甲入面自動上，個啲空間位，關節位嘅靈活度都同第一二集差好遠，你唔會預mark 42去擋大炮掛

*以前

你攬得住先講野
人地同美隊一樣係有super power

ca3比natasha電下就郁唔到 im電都電死佢

bp 套甲 應該擋晒你所講既問題

其實ca3 入面falcon背包科技都勁過war machine

美隊3Tony1打2都贏到，我覺得佢對住Cap重要係就住就住咁打，始終一夜夫婦百夜恩
機場嗰場貓仔出曬全力都比未出全力嘅隊長拖住，高下立見

就係CA3擋唔到先叫做問題

佢係吸震又唔係吸電
加上全身金屬你唔會expect佢唔導電掛

如果跟漫畫
CA個盾係Tony老豆加工過
但配方已失傳
係比BP更硬

有撚用咩黑豹咁撚蠢
國家有錢有科技，套甲上面一支炮一粒核心都唔整
成堆科技 好玩唔玩去玩貓爪
Im 身上武器多到

im淨係叫42件甲圍住佢吐口水都浸死佢啦
不過係唔知點解要同ca 1on1咁on9姐

黑妹好明顯垃圾整唔到
佢嗰兩舊靠汎做電源嘅豹頭大舊衰，完全冇作為

爭咩呀？溝埋造鐵豹奇俠吖笨!

就咁整支單手佬既炮都勁好多啦
出自佢地國家喎
其實唔會整唔到而係角色定位做有甲既captain only
又果有強甲加超能身體就等於im + captain
明顯唔想太屈

其實MCU暫時真係叫聰明嘅唔多，Hank Pym整左Pym Particles, Stark有Arc reactor同Suit, Banner雖然冇乜特別講，但係homecoming見到佢係最偉大物理學家之一，而且Vision主要係佢制造。

根本就係無人整到IM個arc reactor
無個reactor轉化唔到金屬做能源講乜都無用

我諗汎係可以做電源，佢提過未加工汎高速下會失控，同黑妹放左落兩舊大舊衰即刻有電

係佢要嚟冇用，貓同美隊依啲玩速度同體術嘅，叫佢揹咁多嘢上身，佢情願掉曬佢，你睇下隊長係復人枝槍唔係用嚟射，諗都唔諗就用嚟掉人就就

有提過唔單止係金屬,仲係能源,班友睇一半唔睇一半
根本無需要整TONY舊野

汎金屬講到好似係自然儲藏能源既金屬咁
用呢樣野開發唔係無得做，好似單手佬支炮咁

Im reactor 融合埋汎金屬真係不得了
睇好佢無限之戰part2會整套

佢開頭咪有幾粒脈衝整壞晒d電子野,整停晒d車
咁佢原始部族信奉陸地生物,豹,馬騮,整係用爪都叫做合理既

其實我覺得Peter Parker如果有咁資源都做到好多嘢，黑妹比我感覺唔會醒過佢太多。不過現實係窮撚永遠係做窮撚

體術係重點,即係屌李洛克唔識忍術一樣

我到依家睇番復1見到隊長掉枝槍出去嗰下真係好經典

合理只係個角色design合理
睇科技背景就唔多合理
一支能量炮都唔加，算，整番個能量拳/腳套都唔過份掛

可能係根本做唔到。IM套甲有番啲咁上下重量就話任射姐，黑豹咁輕一射會飛走
IM1得手甲試炮，同復2 Stark vs Cap佢一射成個人向後飛已經係例子

阿豹打算出去改變世界都係用矛

睇呢個post 就見證到香港人真係好鐘意比較, 你估marvel 作黑豹個時會唔會拎自己兩個仔黎比較?

同埋你想像下貓仔一出場戴住嗰兩舊垃圾，肯定重舊過用爪
黑妹就係做唔到又薄，又有威力嘅武器

會

比較邊個票房高d

睇呢個post 就見證到香港人真係好on9
討論下都起晒桿,又唔係SEND去MARVEL投訴

batman:i am rich

其實大把人鐘意比。你諗到嘅比較，用英文搵都會有人講
Spider Sense vs Daredevil Sense, Magneto vs Major，Human torch vs firestorm等，你諗到嘅都有

其實im識飛
黑豹已經對付唔到佢啦

im本身係屈架啦,磁力王都吹佢唔漲,真係有得打咪博士玩法術囉

而家只負責疏散群眾

好簡單
你揀做黑人定白人呀

漫畫官方分級im 係高過黑豹一級
睇番高登個分級post

要跟返以前啲講故佬係咁架啦

He gained a Ph.D. in Physics from Oxford University

原著佢有PhD,唔算蠢掛

banner係Thor 3話自己有7個PhD

唔講邊個勁邊個廢，齋睇你話黑豹冇頭腦已經覺得你戇鳩

美國隊長最勁

唔講呢嘅 淨係講電影版
都有Thor vs Hulk比力氣啦

但記得講過佢有套打hulk既裝甲都係冇能源

破咗產可以睇戲咩？

其實會有人跟蹤破產人士？

0損傷都叫收皮？

明明原著講智力上黑豹同im同級 電影整到佢咁蠢

嗰下暈暈哋都唔係收皮
重要on9到頭盔都冇埋，如果killmonger唔係想搶王位，嗰下補一槍都收左皮

漫威世界的八大天才!!!

舊野，而家唔止

汎合金/震金都係譯名，做乜咁執著用字

黑豹嘅錢係唔流通嫁係佢地解封前，買唔倒出面啲野，因為個個覺得佢地啲貨幣唔值錢，感點樣比較

tony好似im3咁,用套甲夾住條友飛上太空爆炸咪得囉 ,打都慳返

Vision個身驅係奧創逼Helen Cho用佢嘅細胞技術整

其實黑豹啲資金來源好大個bugs。鎖國時期點解會有咁多錢？農業小國斷估唔係靠農業;但係靠賣汎又唔合理，如果賣汎賣到咁有錢，一定全世界都知佢哋有汎。
依家唔鎖國啦，咁你汎同技術係咪任人用先？係嘅都唔會有錢收，相反要收錢嘅，又點幫到佢啲同族？講到啲同族咁慘，好窮咁
我覺得MCU點拆都拆唔掂

音波佬偷返嚟嗰啲釩合金 係咪比奧創用晒係vision身上 咁本身已經有能源點解要 又比雷神鎚又盛

但係Banner係有機體生物學專家，係佢放Vision落去，連Stark平時咁牙擦擦都要話Is me to help you put it into this

變左合金就冇電㗎啦，唔係隊長嗰盾咪識自家發電
雷神應該係供電比program繼續行姐

im以前花花公子個陣食唔少女，人生贏家
黑豹條女太7,不了

佢用舊甲咪唔會甩頭盔囉

superpower?
ironman 吹哂d 甲出黎夾住你升天啦

你估肉痛定鐵痛lol

同埋果幕我覺得係佢突登除黎睇清楚隻介指多過比人爆頭盔

樓主d思想先廢
唔係第一就係廢
即係我有十億身家
但唔夠李+x多就係窮

套戲同新甲你又話用舊甲
用舊甲等佢換完衫再追？Killmonger走左十世啦

咁更加唔合理，明知人哋有槍有luncher重除頭盔，唔怪得之比人笑佢弱能

TONY整個困住hulk咁既音波籠都收佢皮

完全唔同囉Ironman套野有人工智能，識分析計算

又有高科技武器，識飛。

Ironman套野都識hide，手套再變全身

黑豹套野，得兩個高科技，隱藏同吸攻擊

如果ironman有汎合金，套野一定勁過黑豹

其實打架邊個贏都唔係重點，贏依啲好死，睇個編劇想邊個贏。你話Stark用反坦克，用激光將貓仔分屍又得;貓仔執枝矛當Stark係靶一下飛死佢又得。
重點係唔明嗰導演做咩要吹到佢細妹聰明過Stark?明明黑妹只係天時地利人和都齊，先有少少作為，重要睇落唔係好先進嗰隻。外國一見到導演話佢聰明過Stark，個個都怒屌，嗰黑妹真係要收收皮

又唔見嬴到CAP
一句講晒,作者最勁

開返個頭盔又唔洗用咩時間
同埋佢反應同spidy有得比
點會比人正面射冇反應

佢係贏左Cap加WS。佢對Cap一路都冇認真，要殺一早殺左。佢最尾係講This is the last warning, stay down.重要倒數咁先比WS同Cap執雞。

美隊個盾係咪用同一d金屬做？

我講IM嬴唔到CAP

佢點會同spidey有得比，差幾班
Spidey直情係先知有預判咁滯，用機戰講法係必閃，Daredevil係集中，命中同迴避係30%。貓最多都係DD級，唔會去到Spidey。起碼MCU完全冇依種感覺。
佢食左嗰區區launcher就暈暈哋，我諗以廢出名嘅42都唔會有事。

IM贏到Cap加WS點會贏唔到Cap一個

黑豹IQ係marvel係高架 唔係四肢發達頭腦簡單 醒架

政治才能比較高 戰鬥IQ一般

格鬥都打到cap癱響度，cw分明係講im特登輸，佢知佢唔應該殺ws，但又忍唔到手，矛盾底下就係要有個人阻止佢，其實寫哂佢個性出黎，cap一直都係冇錯，但im超越仇恨，又要人地阻止果下傲嬌，先係套戲畫龍點精之處，咁既心景都打贏cap，im好揪過cap其實冇咩好爭議

一個坤都對冧黑豹啦

利申: 睇開古惑仔

大家解讀唔同,我反而覺得係CAP見到WS就比TONY殺死先爆SEED搞掂佢

我個人感覺黑貓自己設計同比佢個妹設計再整套甲出嚟係好大分別

你做designer設計咗一套衫出嚟 但係唔係你自己親手車 咁套衫仲係唔係你設計? 變咗車衫條友設計

我都覺得係，尤其佢嗰句stay down。其實佢嗰段時間夠打死WS，點知冇落手不特只，重比WS抆佢腳射失，再比Cap噤住嚟打。RDJ以為自己死嗰個表情世紀級

我覺得依道要睇下定義係點。如果係講樣，舊衫係貓自己設計，咁的確係貓嘅產物。
但係黑妹嗰句Your design, old fashion我覺得係指功能上，唔係樣。功能上的確係黑妹嘅獨家設計嚟。如果係講功能上嘅，舊衫都唔係貓嘅設計嚟，佢老豆嗰件都唔會差太遠。

講科技仲有有段距離 但要日日對住班光頭黑妹 寧願去死

巴打你呢個講法

IM係白人已經贏哂

其實唔明點解Cap3 Tony喺套甲入面同人打都會流曬鼻血
個頭盔又唔係凹咗
唔通頭盔入面冇padding

仲有Bucky想走佬 Cap掩護Bucky嗰陣
IM追住Bucky 佢飛完上去又跌 都跌好高下 點解唔會骨折又盛?

定我太認真

流鼻血咪算小事，個盾咁硬，下下打面罩，打到爆埋曬大佬
跌落嚟嗰嗰係Cap嚟，唔好問，因為人哋係Cap;反而點解貓係飛機free fall冇事都不在話下，重要完全冇聲嗰下先神奇

Lm先。

im有跌落黎架

回埋上面巴打
套戲前面已經講過幾次tony左手好傷

佢喺直升機suit up嗰下都未好返
所以咁樣跌一跌隻左手真係同廢左冇分別

我反而冇乜為意佢跌唔跌，只係focus左去隊長度，隊長跌個高度，加埋今次冇盾，咁都起得番身
Homecoming佢都成日摸隻左手，RDJ

跌果到可以解釋做套甲有反向噴射做緩衝,不過整mk2果陣咁大出力同第一次著mk7咁快有反應飛得起,無理由跌得咁傷...算啦,唔好太認真

3個都跌

似唔似batman

IM都醒嘅

ironman 套甲好似防禦力愈黎愈低咁
一開頭係復仇2果陣 又食雷神 又係航母度搞黎搞去都冇事 去到第ironman 3就開始變到好流咁

其實唔蠢啦，套黑豹話套舊甲係佢自己設計

你又做乜鳩啊？

又講漫畫 ？

佢而家防禦仲勁過之前喎

沒賣出，自己個國家錢沒多到。
一係就玩共產，一係不停整銀紙派銀紙，再由政府做賠本生意收反啲銀紙賣合金出去

講緊電影宇宙啵

MCU美隊幾時單挑贏過神級敵人？Stark除左誤打誤撞整左Ultron出嚟，幾時buff左敵人？美隊單挑神級Loki輸左我就記得

但係貓啲錢係兌左美元有幾百億，係國際流通到嘅錢嚟。你睇佢係咁易就買三棟樓

優秀演員就係 唔洗對白 就令人feel到劇情

而家都唔差

有咩好爭 有哂官方排名/fans排名
Ironman 係任何排名都高過black panther

av2 硬受奥創好多下

黑歷史

睇完標題覺得樓主好廢

完

講戰鬥力
Im > Bp >Cap

其實黑豹根本有錢唔過Ironman

佢統治個國家只係有控制權無私有權

輸左就乜都無，乜都比人沒收晒

Ironman先係擁有自己財富

why

你比人challenge已經輸左啦，點做黑豹